台灣人個腦除左扑野，仲有咩

認同請分享

所以咪話……亂

如果我係台灣人
見到個個台妹又大波又大蘿
我都會個腦只得扑野

去非洲幹獅子

台妹 屌下就得，你鍾意屌佢既同時，佢都鍾意比人屌